喺機場巴士總站SET RB嘅手足同我入曬黎

唔好忘記今日考試嘅課題係交通壓力測試而唔係堵路

無錯，set rb係為左減慢狗隻前進，但你3點都未夠，啲人先黎得嗰少少已經塞住個總站路口，咁想問下搭A車E車入黎嘅手足可以去邊？
係全部不停機場入曬港豬噢

本身機場已經難守難攻，向前行無得入T1 T2，向後行又有一大堆防暴係APT同幾個後勤迴旋處standby，唯一方法就係徒步行出東涌。今日仲要重兵駐守最少4個PTU大隊，咁想問下喺自己唯一可以做根據地嘅機場巴士總站(GTC)set 死曬出入口嘅目的係咩？引班狗出黎等自己無路走？定係阻止更加多嘅手足入黎？

巴士已經係我地進出機場嘅唯一命脈同公共交通工具，明明成朝就好地地，就算慢慢塞都塞到入機場。就係一set rb引左班狗出黎，2間巴士公司即刻清曬所有站頭嘅巴士，未到站嘅直接以港珠澳做終點，仲要有多條A線同唯一一個可以由離港層落GTC嘅穿梭巴士都暫停服務，結果無論手足、機場業、旅客定老幼都要行出東涌。呢個就係你想達到嘅目的？

機場只係一個適合和你飛嘅建築物，你係人地攞住禁制令地頭搞搞震姐係送自己頭，了斷左成個901嘅活動。自問個個禮拜一齊幫手發夢，但手足介唔介意聽下其他人嘅意見先

塞馬路前要諗下點撤退
可改善

自推十連

我唔想因為走唔切而有手足比狗咬

賽後檢討 推

推，封之前，諗後路

有勇無謀

有道理，rb好多時間可以做，不如諗一下先做。

可改善

繼續推

一齊黎 一齊走！

香港人連禁制令束縛都未解得開仲想講機場？

唔係分化po

幫推

今日入都入唔到去
就要退
結果咩都做唔到

持續搞啊
今日係馬路

之後咪再入過去囉

最應該屌的係破壞東涌站班人
幾萬人需要地鐵散水

佢好快禁制令埋出面，想搞起碼唔好比禁制令散到水先，依家未免太易比人散到水啦呱

呢個唔係束縛 而係比左狗隊藉口去清場

依家無論點走都會比狗咬
你係咪想咬更加多嘅手足先安樂？

連最基本delay甚至cancel機都做唔到，咁呢個方法已經好值得商榷啦

係時候要開始武裝思想，要有攻有守先得，依家根本一味捱打，又要有道德枷鎖比自己

以今日黎講，其實冇散水

而係我地冇比時間手足入去

所以先比班狗堆好數

有攻有守
咁你教我點樣係機場做丫冷氣軍師

今日呢個情況根本兩樣都做唔到

所以我根本唔覺得咁既心態可以攻陷到機場，依樣野應該係我地同航空職員有共識一齊做，而且一做就要長時間，機場根本玩唔到be water

你日日好似今日咁樣走，我唔信下一次班狗渣唔係路度截人，我都想機場搞得掂，你依家已經要當巴士同黨鐵係佢地既